#Gilded Rose
Я изменил метод updateQuality так, чтобы в нем не было условных
 операторов if. Для каждого типа продуктов создал класс, который
 наследуется от абстрактного класса AbstractProduct. В нем есть абстрактный
 метод calculateQuality, обновляющий качество продукта в зависимости
 от его условий. Теперь для добавления нового продукта необходимо
 создать класс-наследник от AbstractProduct и реализовать в нем метод
 calculateQuality. После этого необходимо добавить его инициализацию
 в switch/case в методе updateQuality класса GildedRose.
